【中國又贏 全面加速】Pew Research民調：好多國家對中國嘅負皮達歷史新高

全球反中

武漢肺炎：中國衰，美帝更衰

對習小學生 嘅負皮節節上升，又贏

tl;dr：
- 電話訪問總共14276人，來自14個國家

- 大部分國家對中國評價負面，其中澳洲、英國、德國、荷蘭、瑞典、美國、南韓、西班牙、加拿大 對中國嘅負面評價，係自成個調查（十幾年前）開始以來歷史新高

- 對中國負皮升的最快嘅係澳洲，比舊年升左24%，達81%；英國就升左19%，去到 74%；美國就升左13%去到 73%

- 負皮原因，來自中國對武漢肺炎嘅處理手法；14個國家中，認為中國處理疫情得好差嘅受訪者比例，中位數係61%

- 更重要係，對中國處理疫情嘅負皮，遠遠嚴重過受訪者對於自己國家 / 世衛 / 歐盟嘅負皮；不過對美國處理疫情嘅印象仲差

- 受訪者對習小學生 無信心嘅比例，中位數係78%；亦都係大部分國家嘅歷史新高，負皮比率往往亦都係比舊年double左

- 但係大部分人都係對習小學生有信心過侵侵

- 基本上響所有國家，都係老人家對中負皮較多；唯獨係南韓，係年輕人對中國負皮較多

份報告值得仔細睇㗎

push

LM

btw
簽德國聯署啊啊啊啊

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

民調係唔等於政府施政

點解意粉仲可以咁低不滿
明明第一獲武肺最慘係佢